其實, 要抗爭仲可以有好和平既方法

香港好多人都食過tear gas.
仲好多無辜既人.. 你地絕對有權利作出申索
如果你地
1. 食左 TG
2. 而且係冇得選擇離開 (e.g. 在家中, 街上突然放TG)
3. 去左睇醫生或買左醫療用品, keep左單 (可以去clinic print返)

咁你地就可以去小額錢債申索. 小額錢債係可以直接告警務處處長, 一直以來, 小額最難既係搵對家地址比傳票佢, 但警務處處長個個都知佢地址係邊.

程序上, 警務處處長緊係唔駛自己到啦, 佢會搵律政司既人跟, 咁律政司就緊係會射返一堆波比差佬啦. 幾十個 case就話做啫, 上百個case, 可能就冇人代表. 而一般 no show, 個官就會判輸.
就算佢唔輸, 呢啲係會令到佢地要做大量行政工作. 最重要係, 合情合理合法.
成本係要比錢, 要交form, 要花時間做文件... 啱晒和理非.

利申, 我唔係專業, 有請專家們指點.

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

$0.3 警告

大家齊齊係屋企念力抗共